69後再次上街，仲著唔著白衫？定轉色

經過琴日一事，差佬一定會見白衫就查會處處阻攔。太麻煩啦

push

淺藍啦

沒人理...

是撚但啦